狗公語錄

昨日搭車聽收音機聽到波盛話：原諒女朋友講大話便是幸福

咁男朋友講大話便不值得原諒？

On9語錄係港女先睇

波盛狗公

邊個講大話都不值得被原諒